連登果個陳雲FAN屎白兵改名啦, 影衰YOUTUBE果個白兵啦

你明知班左膠就最撚中意屈人係鬼係共諜架啦
而家班左膠以為你係YOUTUBE果個分析力極強既白兵呀
害撚死人啦, 改名啦好MA?

事實上最撚鬼既就係班推人去死,支持打不還手, 支持D完全撼動唔到政權既抗爭模式既連登仔同香港01, 以免燒上中國, 搞到內亂內戰

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!